歐美將聯手批評中國未有履行世貿義務

6小時前 Share to Facebook

【Now新聞台】世界貿易組織成員國今日起一連三日在瑞士日內瓦開會。消息透露，歐洲將會加入美國行列，批評中國未有履行世貿義務。

面對美國向全球挑起貿易戰，中國一度希望同歐洲聯手對抗美國。不過消息透露，歐洲無意與中國聯手，反而將在會上加入批評中國的行列，指中國在鋼材鋁材上產能過盛，導致全球鋼鋁價格大跌。

歐盟同時認為，中國存在不公平的技術轉讓，在保護知識產權的工作上明顯不足，通過補貼破壞全球貿易規則。

中國則會強調，在加入世貿組織後已履行責任對外開放市場，降低了關稅和貿易壁疊、維護自由貿易和多邊體制。

不問價入熊

又贏

歐洲隻隻名牌時裝入到中國都比山寨牌子告過 賠錢比人
唔係美國出聲仲做緊鵪春

放左劉霞都冇用

墻頭草

口交大會 講講講

岩牙岩牙 支持中國亮劍

已經釋出善意放左個政治犯架啦
歐盟如果仲係咬住唔放
會唔會派洗頭艇去歐洲捉返佢返去 或者揸爆佢細佬個春袋

贏國天真到 美帝同歐撚埋堆果陣，你老共係鄉下耕緊田咋！更何況成個歐洲司令部擺在係度同北約組織...想拉攏歐洲，吃埋你錢後面補你一刀就有

歐洲根本係窮撚爛仔，邊度有著數就支持邊個嫁啦

仆街中美歐成日口水戰
食L屎啦

柒頭習咪退呀, 亮劍同老美歐盟打到底啦

叫一帶一路D國家幫你啦

中國不排除成為最大贏家

個阿婆有咩價值？

呢d真係口交大會
每邊鳩up完又無解決過
真係得侵侵先真係做到野

批評 有撚用

批評都要聯手

歐洲廢到

歐洲一味靠痴

好廢呀支國